呢度有沒有人支持通過逃犯條例通過去堵塞制度漏洞?

呢度有沒有人支持通過逃犯條例通過去堵塞制度漏洞?

我真心建議各位, 不要暴力反對
我是一個守法的人, 也支持大家守法
我真心的, 不希望有人犠牲, 我唔想有任何人受傷和出事

我相信很多人只是不理解條例的內容, 所以反對修例
始終中間太多細節, 不明白也合情合理
既然大家不明白,找番支持修訂的議員去理解這件事情, 這是合情合理的
議員有責任去解答支持修例市民的疑問, 所以我們可以去找議員理解這件事
當然你可以反說服番支持的議員各種原因

記住, 記住, 不要擾攘, 不要滋擾任何人, 這是犯法
但向市民解釋清楚條例的原因, 當中的細節, 這是議員的責任, 因為他們收納稅人金錢
你們不知道如何找到他們? 可參考:

各區相關協助議員:
九龍:
九龍塘-梁君彥
大角咀-周浩鼎
深水埗-鄭泳舜
油麻地-何啟明
何文田-李慧琼
何文田-易志明
柯士甸-蔣麗芸
尖沙咀-蔡若蓮

新界:
上水-黃國健
大埔-鄧家彪
大埔-盧偉國
大埔-湯家驊
沙田-劉江華
沙田-葛珮帆
沙田-張宇人
枌嶺-劉國勳
馬鞍山-陳克勤
深井-梁美芬
荃灣油柑頭-黃定光
屯門-劉業強
元朗-何君堯
元朗-梁志祥
元朗-陳恒鑌
元朗-何傻賢
天水圍-陸頌雄
青衣-麥美娟
調景嶺-柯創盛
將軍澳-容海恩
西貢-鍾國斌

港島:
半山-葉劉淑儀
半山-石禮謙
半山地利根德里-張華峰
山頂馬己仙峽道-廖長江
南區-郭偉强
南區-田北辰
銅鑼灣-謝偉俊
跑馬地-馬逢國
跑馬地-邵家輝
渣甸山-林健鋒
北角-謝偉銓
北角-譚耀忠
薄扶林-陳健波
堅尼地城-姚思榮
淺水灣-吳永嘉

議員怕受滋擾, 會報警的.
現在其實好像已經有警方保護?
當然, 你是支持修訂條例的人, 你是一個守法的人, 你不是去滋擾任何人, 你只是去理解當中細節, 一切都沒有問題
「我無所謂。」民建聯蔣麗芸認為，自己所作所為都是堂堂正正，對於住址被公開並不驚怕
議員行得正, 企得企, 他們不怕的

當區的人, 今晚可以找番支持修例的相關議員, 了解條例
總好過又下雨又焗又熱
衝擊並不能理解問題, 要找番相關支持的議員才是正道, 記住我們都是奉公守法的人

找番相關的議員, 理解修例這件事
議員收納稅人金錢, 他們有義務幫助你們市民理解這件事
所謂解鈴還需系鈴人, 讓他們清楚向你們解釋

無錯，我有時凌晨3 4點都會有疑問，怕唔怕阻住佢地訓覺

如果你是在當區, 不懂怎樣去, 可以找朋友一起去
食蕉阻你, 你大可以說找議員查詢, 這是你的權利
記住記住, 不要做任何滋擾行為

讓解鈴人去解開你們的鈴吧
記住不知道去, 可以找朋友
這是溫和和合法的了解手段

何傻賢

岩岩上網找尋過
原來不小心, 向其他人說了粗口, 是不犯法的
希望各位不要不小心

要找相關議員理解才是根本

各區既人, 記住一定要找相關議員理解
我衷心建議各位咁做, 這是你的權利

一時負評左

和黑警糾纏, 是沒有意義, 又辛苦又有受傷害風險
找番相關支持修例的根本核心人員, 才是最好方法
各位, 記住一定要去
我好認真講的

我要不時推, 讓各區的人找番相關人仕了解情況
他們才是支持和推動事情的根本

推一推

九龍塘人仕可以向梁君彥了解

大角咀，深水埗或旺角人仕可以向周浩鼎了解

深水埗人仕也可以向鄭泳舜了解
這個位置比較偏，希望深水埗人仕識去

油尖旺或大角咀人仕可以向何啟明了解條例

何文田 土瓜灣人仕可以向李慧琼議員了解

油尖旺人仕可以向易志明議員了解

九龍站人仕可以向蔡若蓮了解

好 成日話我地唔了解 依加就去了解了解

衝擊並不能理解問題, 要找番相關支持的議員才是正道, 記住我們都是奉公守法的人
大家明白未

上水人仕可以向黃國健議員了解條例

大埔人仕可以向相關議員，鄧家彪了解

好似無人理我
總之, 記住, 你地要奉公守法
向市民解釋是議員責任, 你地千萬不要滋擾任何人呀, 我們都是好市民

大埔人仕可以向議員了解

唔想有年青人有事, 你地仲咁年輕
你地要保重

大埔人仕也可以向湯家驊了解

馬鞍山或西貢人仕可以向劉江華議員了解

沙田人仕可以向葛議員了解

大圍人仕可以向議員張宇人了解

講左好多次, 你地係去了解修訂條例, 將不明白之處理解
不要成為他人口中講的滋擾
我們都是奉公守法的人

大家有沒有打過機架
敵人什麼武器都有, 你只是赤手空拳, 無得打的
你估你係葉問咩, 葉問都死

住粉嶺人仕可以向劉國勳了解

推一推

同議員了解好過

Push

向番當區議員了解先係支持條例既方法
你地唔好亂來啦

住馬鞍山人仕可以向陳克勤了解

住深井或荃灣人仕可以向梁美芬議員了解

推我都想了解多啲

住深井或荃灣人仕可以向黃定光了解你們不明白之處

住屯門人仕 可以向劉業強了解你們不明白之處

住元朗或上水人仕可以向何君堯議員了解

住屯元天人仕可以向議員梁志祥了解不明之處

大家了解下

本來想屌鳩你，正評

元朗人仕也可以向陳議員了解一下條例

示威班後生邊有心了解呢啲嘢
建議啲成熟嘅社會人士好好了解下